有冇人知呢隻係乜嘢蟲？

最近屋企多咗出現，呢條比較淺色，個頭會伸下伸下慢慢爬

衣蛾

已經用吸塵機吸走

Yep, 衣蛾幼蟲

On9

點解on9?

小心啲唔可以有兩隻
有兩隻你就gg了
會變左衣衣蛾蛾

屌笑左